嗰個浮雲成日叫春煩到死 有冇單身絲打要左佢等佢收皮

冇

咪係

有D毒撚成日出冇朋友post重黑人僧

收撚皮啦你